想資助前線買裝 可以點做？

見到好多學生得普通裝備 就算有番part time賺錢 相信部分人都有經濟壓力

香港人最多就係錢 好多打工仔雖然唔敢上前線 但好樂意付出金錢支持前線

集思廣益有咩方法可以將錢俾到真。前線 而唔係不懷好意呃錢既人

1. 在前線直接俾錢

買過去

2. 下星期5號集會時俾
3. 直接買物資

如果有更好既既方法請提出

(打到一半禁錯制發左帖 長話短說)

直接買過去 或者比物資站

物資站成日俾狗搞 驚一大批會被充公

人肉物資站啦

呢個真

最大既問題唔係買得唔夠多物資
而係啲物資無好好分配同運走

其實每個人都應該準備一套裝

200萬人既社運購物平台

互推
[警世] 用啱方法救藍絲老豆老母

光復香港 時代革命

買物資 少少哋咁散